[月供股票] 2020年9月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

留名

今日狗展跑贏tesla了

贏一日都好過一日都唔贏既

冇入月供po 一排, 8月得3個po

Follow the rules, 唔好憑感覺咁做

玩港股

原來 starbucks係納dee成份股 長知識了

頭先個trade嚇到我原來我竟然引用錯咗人都唔知

睇返竟然唔係reply緊你

坐吓可樂咪好囉，賺息賺價啦

仲入唔入nvda 好

入tsla

我應該真係要冷靜吓
其實我都有一堆rules止賺止蝕
咩位入貨 之後target咩位放
不過講真呢排$太易執
少咗危機意識
搞到越買越大
今次真係空倉了
睇吓堆強勢股有冇深度調整先再建返倉

好，all in

佢跌搞到d etf全線跌

你轉身又真係幾準

剛入美股個班新手唔知會唔會嚇到panic sell呢

紀律先係最重要, 你plan完follow唔到係完全無撚用

btw, 呢期個市背馳愈黎愈勁, 我依家啲stop愈set愈tight

我啲tsla俾麵仔搞到紅晒倉

唔係好吸引

今個月開始供 2388 823 270

月供美股3個月全部升10%

2個月平均14%
其中契媽最好

原來華夏個隻最抵玩
ER 0.6%

你仲唔allin

靜靜地

點解美股2013年之前d股價都係平走冇升。依家就升幅咁斜

換左個總統

30% now
利申: 唔洗3個月

主席66要股定要錢

點解HKT SS係咁跌

都係要股
錢要來把鬼

接左d垃圾廢老NowTV業務

一入場tsla就令到佢跌 我既影響力真大

堅入左？

想轉去澳門果隻無人上網

發夢啦你 明明係麵囝發功

靜啦

480搭沉船

香港電訊()公布，推出一站式手機點餐平台「HEYPARK」，為餐飲業提供堂食自助點餐、外賣點餐及流動支付等服務。集團指。由即日起至8月31日，推出優惠支援中小企，登記可括免4個月月費及平台設置費。

香港美團

均價460 今晚又要溝

NowTV 買入價貴, 支出大, 回報少, 來緊會拖低6823 cashflow

金融海嘯 歐債危機

400蚊先

但90年到13年一直都浮浮沉沉

oh.. 之前睇D港股佬話HKT-SS係息魔首選..
但如果係咁可能又未必係月供好選擇...

美股舊經濟都跑贏哂 唔好再留戀港股

尋晚442 入左少少參加下呢個大時代既遊戲

成個月前個post

仲香港好醫生添

打j開番啲舊AV黎睇咁解

如果琴晚入左tesla
唔夠2日已經蝕左20%
你玩港股要幾耐先蝕20%

你講蝕唔講賺

投資要諗埋風險

823準備上82.3！

又跑贏 tesla

執平野喇喂 1052

俾番99蚊我地呀

尋晚442 入左，無輸20%wor

我都覺 澳門好似好啲

經過呢兩日
我而家睇緊你之前推介嘅Trade Like a Stock Market Wizard Chapter12&13
希望做好啲risk management
既然我已經唔玩buy&hold中意咗炒上炒落

其實無衝突, 我幾樣都做緊, 一邊每月一次供廢老長倉, 一邊炒下突破股, 一邊逗SP呃下錢
依家DLLM SC緊隻垃圾TSLA, 有種呢2個禮拜升到上760
(利申唔係naked黎)

其實我認為廢老position係必須品黎, 當你一半廢老value股, 一半短炒/growth股, growth嗰邊死人冧樓, 都仲有班廢老跟通漲出下零用錢畀你
我諗地球人都知依家個市風險依家好高, 你唔會知會否有啲股好似02年MSFT咁, 最後一蟹就蟹十九幾年
所以我認為GTC STP同廢老增長一齊黎, 兩樣都不可少
反正呢半年啲廢老股都係鳩鳩下

不過佢地有啲都開始瞓醒

760咁遠

早兩日升到500咁臭串, 又高IV送錢咁嘅款咪同佢玩
信念注

廢老股入唔入BA好 就快有疫苗

如果為零用錢嘅話, 我諗呢隻廢老未來兩年都無息住, 而且佢離3月個底遠過頭, 入其他廢老壓倉可能好啲

咁點解唔係疫苗股

3088 今日上, 點睇?

1052

3088管理費最平 偏差最少
但不如買美股ETF

CQQQ

分享吓Wendy個倉 (已經update返佢最新買嘅貨):

我而家都會定期用佢呢個strong hold貨嘅倉同自己day trade回報做比較

錢搵錢真係易
56萬=香港人年薪都未必有

係就係冇衝突
你都話係人都知而家係火棒game
所以我傾向等到一個我好安心買貨長hold嘅位先開始儲貨 當然唔係話要等到三月中咁誇張
而家QE覺得唔會repeat 嗰陣時啲溶斷

所以未等到嘅時候就day trade先
只要風險管理做得好
Day trade係有肉食

咁你有冇

基層人仕, 得36萬年薪..

頭先冇睇佢最新留言
啱啱追睇埋最新blog post留言
原來佢460.78買多20股TSLA
而家佢啲TSLA巳變成120股@309.23

新手想問巴絲們最少要供幾多個月咁
如果停左唔供又會罰幾多息

無話, 唔會罰
但某D銀行停供左好耐
好似會收返存倉費

推介邊間比新手用

仲供乜股，e加每日鳩買TSLA都數錢，快過你供股幾十倍

致富
有郭董係到24小時解答你問題

TSLA

你買咗？

買唔到 訓個陣掛430入唔到

睇吓落唔落到$400
即係等於之前嘅$2000關口
如果落到我又再入返

其實430定400都係買咁上下股數

巴打好慘
你明明係幾有眼光又夠定力
但係因為本嘅問題賺得唔多

屌 當我拎錢出黎ALLIN個陣就會

可能又升

其實啲廢老股好多都唔係貴, 唔洗下下等到廢老可樂40蚊, 廢老電訊1號27蚊, 廢老電訊2號50蚊先大手買嘅, 每月買一次當月供就夠

月供tsm

啱啱$260入咗DOCU
又博earnings

好啦
聽你講月供儲吓呢堆股

不出三日對人類嘅未來咁快就冇信心

麵仔燈+大量吹奏post

其實只有高追嘅人會中招
一直玩開嗰啲有哂profit喺手有排未輸入肉

直落300 比我玩下

但咁遠冇肉食喎 除非想sh

應該唔少傻散高追 拆細左入場費低咁多

咁就冇辦法
惟有當交學費

其實早兩日9月期結SC800蚊都有5蚊, TSLA咁高IV又咁多價好好砌, 唔洗直接用spread
我就唔撚信架垃圾車呢十幾日仲升到50%

雖然可能過幾日入S&P我就要jump, 啲信徒都癡線

唔會jump喎
你有貨做SC
唔係最多俾人call走100股一張？

我唔係naked只係指包左個屎忽, 唔係有貨, 我無買呢隻
呢隻呢大半個月都無買點, 雖然日日升係都可以話日日都係買點, 但唔啱我

how to check?

見佢果日個post, 話夜晚睇tsla, 點知佢出完post就跌喇

6823 買左now tv，隱定性下跌

走鬼啦

買啲蝕錢嘢 食哂啲利潤
nowtv又唔似有乜嘢增長
明明一隻好好地嘅嘢就搞到咁

你點知
帳面無變, 今年又無派息
話知佢買部大牛龜返來

你點知
帳面無變, 今年又無減派息
話知佢買部大牛龜返來

希望係咁啦

仲聾段屎腸

跌落400 入幾股 300 入幾股 200 入幾股

今晚回調？

空倉等跌正到

冇入簽名股？

點解tesla浮浮沈沈左幾年 上年年尾先爆升

依家個個吹奏

真係信tesla信艾倫 唔知一早價投咩

價投果D一早入哂市
宜家drop 80%班友都有賺
近排入果D = 投機
當交下學費
錢咁易, 仲邊有人打工

呢段野可以換做任何一隻股

我只係覺得幾年都冇升跌既tesla一年內爆升比人吹奏覺得好奇怪
但明明業務就一直都係同一個方向

主席由尋晚開始到而家都好忙咁去恥笑懲戒啲傻散

其實想望下美女會唔會崩盤

入咗50股@$260

崩咪好囉，長升邊有位入放又賺雞碎咁多

之前好似係係咁燒錢 就破產 交車預期又唔達標 又直播食大麻 又被證監搞 自己玩野又話股價太高

因為終於開始有盈利

你地想知就加隻KO 落watch list
如果連隻KO 跌幾日
去到-50%果D先叫冧市
其餘時間根本震緊D老散

KO升緊代表仲有得升

財技玩出黎嘅

$200基金佬分分鐘都賺緊

可樂冇撚得輸 燈唔死

屌你啲廢老電訊硬撚到傻左

T伏巴點睇amzn 係唔係有買貴無買錯

呢兩隻跌市指標

今日竟然要用TSLA執格仔cover DOCU loss

邊有一隻股係有買貴無買錯, MSFT同INTC夠勁喇掛, 一樣試過蟹人十幾年
買嗰時你永遠要諗返咩位要SL, 中左就要斬
你咩位買左AMZN呀

無買啦緊係有筆錢打算留黎比老母睇下有咩股可以長坐食下增長

TSLA今日好好炒
夠chok

可能拎去買etf 就算 ，但etf 都係隻隻破頂

酒呀

想望財息兼收, 兩者比例又平衡啲, 或者可以睇下廢老可樂, VZ, JNJ, ABT, MMM同TSM呢啲啱唔啱你, 呢啲世界級龍頭有往績支持
唔介意無實業係度吸血嘅, O都得嘅

純增長就有九萬幾隻, 依家就黎乜鳩都話係增長股, 自己揾下仲好

Tsm 自己供緊 thanks 伏巴

etf一晚都差唔多無左一半利潤

跌咗都仲綠緊，大力啲插深啲

發覺財經台變晒美股台

所以月供post係清泉

呢度變左講月供美女

美女月供仲好啦，想放就放唔使理碎股，收30%股息稅都派得多過港女

做單頭sp個啲應該叫哂救命

明明可以完美避開今次調整
竟然pre-market入咗DOCU

嗰啲會一接貨會即刻繼續跌

但係你係咪都有做sp?

跌到咁就好想買啲大野

有 但都做埋lp limit左 loss

話左呢刻買qqq等死無人信
睇黎日狗條廢鳩又要縮返入老母閪幾日

股joy

睇下聽日點，洗唔洗止賺先

講真你當初揀得etf就應該唔會諗止賺/止蝕啦
除非係日狗口水倉姐 短炒etf根本無數圍

你又岩，我都係夠鐘訓覺喇

8月尾見個市high得濟收左手
我啲SC TSLA縮左一大半, 我要食足1000鎂, 垃圾車快啲跌

你仲賺緊嘅話, 可以考慮最少set個breakeven價位嘅長擺平倉盤, 咁有乜事上黎起碼唔洗蝕

今日TSLA係咁Chok
我靠佢彌補DOCU
DOCU我要等after-hours出earnings先放

Otis 有無巴打睇過

跟書嘅話, 短炒無10% profit揸手最好避免賭ER
美女啲ER真心癡根

咁我真係一個賭仔
DOCU今日pre-market先入咋
本身空倉緊

今晚入得貨未，等咗一晚仍然好貴乜都冇買到

TSLA
$380

雖然業績咁好都繼續跌
但係決定繼續hold

兩日唔見咗2000鎂

又俾人hack左個account 屌 ！！！！

今晚入貨

你有hold貨
以為你都係day trade

納期即升

本身打算今朝或今晚入sqqq對衝
見到呢個post 即刻今晚盤前溝下貨
信念

我係day trader 不過tsla走唔到

TSLA琴日我都仲有繼績day trade

港女暴跌

不過唔使驚啦
美股post嗰邊兩個平時唔會9up嘅人都睇Nasdaq futures 11400會有support
捱多兩百幾點就ok

我隻DOCU都帳面蝕緊USD2000 (以after-hours股價嚟計)

得返3成資金溝貨
好彩尋日一早放晒AAPL MSFT

呢啲市真係唔啱hold貨
你睇美股po都有部分人咁樣跌一日已經冇晒profits
好誇張

經歷過熔斷之後 我反而覺得優質股唔怕坐
不過我衰在tsla 佔太大倉位 所以先輸咁多

你地好，死唔去

港股跌美股跌
學生股神左一巴右一巴

鎖利潤
tesla 我半hold 半放
暫時tesla +15000 hkd

計埋琴日嗰轉
我TSLA +USD15990

啤仔仲渣緊邊隻港女

供1k 778先

3 11 435

我都有少量3+435
無理好耐了
我而家都係留意美女多啲

總之跟最初個plan走, 中左止蝕就斬, 唔中就由佢

我得幾股
AAPL 叫輸緊最多 $6.5

我由上年接觸港女高位跌到仆街交咗學費，應該叫離開咗新手村升市好撚驚反而享受跌落嚟嗰種感覺
覺得未跌夠未夠值搏仲等緊入

走哂了
賺左7%

月供先係最好態度
守紀律定時定候入, 唔理果日year high/ 10years high
入完閂倉, 玩股切忌all in

港股唔使理佢
我嗰度過百萬蟹咗
但係美股巳追回

我AAPL執咗USD6360

ib account冇trade過DOCU
我而家偷雞計埋DOCU profit from HSBC account
將個止蝕推低咗

真係連水都無人飲喇
散水喇

舊經濟真係慘 升個時又冇份升

而家跌又要陪跌

本少

你明明孖咗咖喎

啤巴

我意思蟹咗一百萬蚊嘅貨
少咗HKD1M流動資金炒股
唔係講1M loss wor

止蝕唔會推低, 只會推高, 推低無意思

今年港女目標價1幻8, 來吧特大災難

蟹一百萬都係一個不得了嘅數字

1幻8咁樂觀
點睇都最少都1幻5

主席 唔好再出去丟人現眼啦

我不嬲都兩萬不動如山。但冇人覺得仲會跌 最多磨

連燈分享正確投資方式只會比人笑
連燈已變一言堂

主席係個年薪36萬(自稱)嘅傻仔

36萬叫多
你地炒股上落都唔止啦

想問各位邊間公司買美股/月供美股最平？

孖左一陣間，最高都係1.5

first trade

都咁上下要take profit
除非你本大到啤巴果D咁
1% = 普通打工仔一個月人工
既然大跌市有機會去返你買入價
點解唔減持先再諗

本身贏五千無賣 呢家得返五百 又唔想賣

扣埋手續費
今個月都可以加凍飲

因為推低SL只會令我蝕更多先走？
但係我係諗我之前有profit當buffer可以坐吓

咁都好啲
講真咁嘅市真係唔好margin

可樂一年都有5%

有咁高咩?

股息= USD1.64 一年
再扣埋30%稅只有2.27%

啤巴你docu坐貨唔做下啲sc?

得50股

美股班友跌少少就瀨屎咁 可能睇慣左港股日日跌

接觸過港股一年先發覺自己經歷咗咁多

佢哋真係營造到個恐慌氣氛
其實而家nasdaq仲係處於高位

見升買升，高買低賣，會唔會燈死埋勢頭好好嘅KO

都好似好過月供緊個啲港股

SL本身個位應該有重要意義, 例如係-8~10%位或穿左關鍵位
除非係sp接貨扣成本同sc出貨加profit, 每個trade都應該獨立計數, 偷雞用已實現profit當buffer無意思

屌, 睇過3月大跌驚春咩, 貨又出左, vix又買左, 食花生鳩叫時間

而家真係中晒招
DOCU跌唔停

總之學費唔好白交啦, 美女啲ER堅恐怖, 仲要撞正大市回調

好彩買50股only
屌

下次一股都唔應該買, 我係跟推薦你睇嗰本書做, 就係佢教人無某程度profit喺手咪鬼er前hold貨

114 想溝aapl 了

等緊100 1股都冇

屌你咁都仲衝, 真係上撚左癮
下次你睇住個vix啦, 市升佢又升就係signal之一, 出面又high撚到傻
風險管理先係最重要呀, 賭場日日開唔洗揾命搏, 早兩三日call張vix仲好啦, 坐定定睇佢自己升
vix上個禮拜四已經開始升, 有充足時間畀點心畏高

$107先啦
穩陣啲
50天線嚟

計完都要跌多啲先入 拉唔低個價

今次真係唔玩啦
坐住DOCU貨睇吓書算了

話咁快就到110

就黎連fb 都頂唔順

咁等99 了

又一批學生股神gg

T 終於都紅色

KO好硬淨，全世界都等緊去開心飲汽水

可樂跌返落45 上車

呢個post係咪冇人仲玩緊港女了

比伏巴屌
鄧你驚

陀地有陀地嘅好
一齊玩

起碼波輻細D
見住清哂倉轉美股班友
一粒聲都冇出就知咩事

佛系咁供 有上落都無乜感覺

On9
即刻揀息

個倉仲綠緊 跌咁少叫乜春

有咩人揀股 CLS

等緊返家鄉

我揀左股喎,有咩問題

當溝貨

渣cash都唔知做咩

找數囉

未來一個星期 將會係超新星農夫山泉既時代!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老母麵又出手了 今次仲要睇衰埋tsla
係時候加倉溝貨

揀左兩年股 有咩問題？

無
我都揀股

聽日港股會唔會又大跌
月供劇本係咪冇效啦

都係set返月尾先供

同日巴打對台

依個時間係咪應該玩美股好過港股？！
其實我想月供一隻
但月供美股我只諗到蘋果同TSM
有冇人有好提議俾我

劇本都係走唔甩

供一隻，ETF 好過啦

美女咁波動
由5隻清哂倉剩返2隻,退返6成現金出來
優質股咪等佢再冧先入
死渣著其實真係等蝕

港女e個低買好多

AMD INTL V MA JNJ KO

致富仲未派彩

公司將於9-10月推出外賣App，雖然市面上已有數個外賣平台，但強調公司用戶量龐大，上半年獨立客戶達81.3萬名，可助小店將食物推廣至最近的居民，現時已在最後測試階段，推出初期將有3,000家餐廳在平台上供消費者選擇。另一方面，公司亦將於9-10月首階段推出HKTVpay的電子錢包功能，他強調電子錢包是類似Apple Pay，並不儲錢，故不需要申請牌照，而現時有九成以上消費者都有將信用卡儲在HKTVmall應用內，如獲授權就可轉為電子錢包。

他續指，公司將開設登陸頁面供KOL在平台上直播，首階段希望KOL可透過其平台與消費者和商戶緊密連接，而平台上周曾嘗試做網上書展、電器節直播等，銷售表現不錯，冀未來相關業務有較好的帶動。

1137=港版阿里+螞蟻+美團？

揀收息算

過1137 post定軍心未

麵仔祝福

原來今日香港科技股都股災

可以做埋課金比KOL

內銀股揀邊隻好！

親生仔3988

岩呀 優質股高j一樣死

就黎月供 準備大反彈

吉巴吹雞nvda

科技股咁插法 睇定d再買喇 依家屌舊經濟安全

而家hold緊邊2隻咁有信心？
PTON?

剛納入S&P500 成份-ETSY
另一隻LOGI
PTON +30%走了人

呢啲有冇人買㗎

LOGI呢隻股夠哂搞笑
3月溶斷後慢慢爬咁樣升double

冇人月供了。月供只是笑話

有呀月供美股，21號先係

麵仔燈死埋個市

每月買緊貨呀 stonks only go up

依家真係日日陰跌，長供過呢個周期就肥肥

港股

係呀 好多股定左格 都係咁上下 係咁供 拉番唔少平均數

我14 66 823都就到家鄉

美股我拆左2個倉
ibhk - 只買1隻ETF長渣
ft - 中短期

港股個大倉鳩供
等美股輸到甩底褲
拎來買麵包

2月肺炎果陣新供386 1088已經有賺添

主席好有米

窮L都做到
你拎FT賺到既水灌落ibhk
港股是但供D
我諗1年後應該有D野睇

目標價1幻8

Ib好 定ft?

2個申請哂無壞
ib - 要交10蚊usd月費, 可以用佣金抵消
ft - 0蚊
td我都申請埋

same here
不過美股我用td

美股示範咩叫唔會左一巴右一巴
大冧市 > 中短期清倉
跟著login ibhk入貨

ib你買咗咩ETF?
QQQ?
你之前又話玩個股好過ETF

你都係放大份$喺港股
小份$喺美股
同我一樣

仲有無持有435呀啤巴 同埋宜家供緊咩

壞消息好似未出晒，幻八有可能

有
3 11 435
不過冇再供㗎喇
新$拎去玩美股

仲供緊3同12 十手435放係到收息

少左3隻殘廢左嘅廢老股, 加左3隻增長股, 令港女比之前升得, 亦更跌得, 特別係隻屌米

兩老叫我入939

廢老！

今晚又有美女睇啦

有咩好睇

睇過山車

算幾好

美股

準備100蚊蘋果

唔完美 冇得唔接受

如果我話你知今年100蚊仲係太貴呢

冇所謂，我唔會買蘋果

buyback quota用晒會點呢
斷估唔會今年賺到多一倍錢咁勁掛?

12股

D tsla post又真係幾好睇wor

仲有冇人留意435

息口業績都算係咁，寫字樓租金有加，零售租減就跌

上落咗成日

冇人租

但係你之前係咪都有高追咗TSLA？

有冇人蝕完港股蝕埋美股左一巴右一巴

hold緊

放晒喇

仲有冇人月供緊3
早幾個月冇錢停左冇供
而家跌到11.x
唔知仲繼唔繼續供好

跟i vtc 係44蚊買咗黨鐵，點算好

驚閪咩 黨鐵比你玩足幾年收埋息最多咪輸緊1成
跟垃圾日狗買tsla買qqq兩三日都輸左3成啦

我買咗tsla,媽咪麵就買

$500都供
食少餐飯都係到

之前出面好多post 話沽曬港股高追tsla

咪屈啦

幾時都要留港股倉
你成負港股倉轉過去咪好似呢幾日咁

市場會教訓佢哋㗎啦
教訓左

我冇叫過人買TSLA 唔好老屈

QQQ暫停跌左11% 點都好過港鐵由$55跌落嚟

有買貴無買錯,呢句真係害死

無屈

今日高位，明日低位

你都on撚鳩 月供港鐵有邊個成本高過55呀？
拉勻最高咪45-46 我供兩年成本先43 扣埋息都接近平手

我覺得$38好吸引

等陣佢又攞佢堆科技股出嚟同你做比較㗎喇

其實係咁遲先轉就冇意思
收息港股跌到地底
美股創哂歷史新高
咁樣轉肯定兩邊蝕

跌左果堆佢又會話冇買過㗎啦
分分鐘由頭到尾咩都冇買過

計月供QQQ賺得仲勁啦
長儲QQQ 同長儲66
邊一個賺多啲 相信都唔使我講

你鍾意啦 咁你千祈唔好買QQQ同美國龍頭科技股喎喎

3仔今日表現又幾好
不過我冇供了

所以一邊留住港股大倉
用新資金最好

我就係咁做

你真係好撚傻閪 你係咪三四年前開始月供QQQ先?睇你個款咪又係嗰啲見風使舵嘅傻仔

呢兩個月不斷見你喺度推人供QQQ 人哋供左10年港鐵嗰啲一早上晒岸啦 即管放長雙眼睇吓一年後QQQ咩環境

永遠的高賣低買無得輸

港鐵2000年招股9蚊幾 今年2020年後復權$93.9
QQQ 2000年百幾兩百蚊 今年歷史高位542咋

所以話你條傻鳩日狗真係好撚垃圾

想請教下點樣月供QQQ賺得仲勁？
長儲QQQ係咪指今年全世界都話升就衝入去開始供？
港鐵上市至今升10倍 邊一個賺多啲？

岩岩好20年數據
唔好拆穿日巴

用股災前最高價黎計邊到公平

66上市到而家20年連股息升左557.16%
你點計到十倍？

QQQ唔使10年時間就做到同樣升幅

QQQ每年再扣埋三成稅 廿年就差好遠 港鐵以股代息一蚊都唔洗蝕
仲未計日狗條傻閪比盡都係供左QQQ嗰一兩年

e個真，用TQQQ計再快3倍

T！Q！Q！Q！

港股 日日跌

1年前聽主席講，定期日日賺咪好囉

美臀散水棍？

原來你條懞撚真係唔識架喎
我一直以黎都太認真左

由3 月到而家真 係日日無眼睇

最舒服果日係星期六。。

月供啲廢老股又唔係跌好多

holding

其實港股真係完全唔使理 (收息股)
跌嚟跌去咪又係嗰個range
我個unrealized loss都係長期keep住嗰個數咁上下

Wendy高追美臀冇止賺
而家倒蝕

會唔會又一個blogger收皮

咁又唔會
佢成個倉仲賺緊廿幾萬 不過% return剩返+13%
我當佢係strong hold代表
佢又列哂啲trade出嚟
可以好易做比較

所以我會繼續keep track佢啲變化
當係同我而家day trade做比較

港股坐得安穩
港股坐唔穩,你去到美女又係比人sm
之前全倉轉哂港女果陣無再上水都知咩事
1係煲中電動輪椅full pay左首期
1係就...

中電冇睇一個月又係75呢啲位 仆佢個街
不過好過一野跌十幾%

因為之前已經跌左
呢個位係佢底部了

panic sell插到落64 算係咁了 廢老黎講

收息股只要仲有息派就ok
本身都係貪佢提供個cashflow

已封鎖會員 - 周大俠

想屈人都唔係咁樣屈嫁嘛
明明都冇TSLA都可以話人地有講過
同班慈母砌生豬肉有咩分別
仲要拎2000年美國科技股未爆破前既QQQ同人比?
打飛機唔是咁打的

中電你係咪之前已經俾人call走哂貨？

3仔生性d

坐緊貨

今日個倉終於有3隻轉綠色

放係到 唔理 收息

呢d圖係用咩app先揾到?定要自己整?

+study嗰度
照呢個圖咁set返啲數就ok

period嗰度set 360就係睇長線
短線你就set返90

都係statistics嗰啲嘢
用嚟參考吓

多謝大啤哥

五線譜繼承人

我知你買開ETF
不過呢輪有咁大調整
少注入吓個股玩吓囉
啲強勢股其實都仲守到50天線
而家入已經好過高追啲人好多

石家莊

玩etf唔洗驚 stonks only go up

我唔玩ETF
個股帶俾我冇盡嘅刺激感

好多都想入但都係等佢跌定D先手渣個D日日都跌緊5%

跌到咁玩邊隻？pton?

我上星期清晒個倉止賺左喇

依家等佢係底位定左先再建倉

月供囉 估唔到底

唔好喺度講啦
由頭到尾都冇放棄過

農夫咁快又話入恆指

option 3: Ching chong種花生

我唔月供港股啦～ 我食家日供美股，gogogo～

diu牙 ups股災冇插過？

綜合指數姐 入黎for 準備開北水

呢度啲人見到升先會買㗎

marriott AXP ko
入晒貨等升

彈一陣好落返去啦

食花生

呢度最近好靜

呢度講信念

月供劇本又黎喇，入定牛聽日放未

主席,支銀明日先開始月供買貨定係下星期一先係?

静静地贏

無聽過支銀呢間銀行

繼續升

低調啲

月供劇本

應該就聽日

睇黎9月月供post可以玩埋10月11月

月供po熱鬧之日就係恒指牛三之時

都走左8成
會留低就留低
唔好開wtapps/tg group圍內傾就得

恆指可能永遠無牛三了

港股真係垃圾到
真係除左月供 唔會再買港股

去哂美股了

唔係喎 3月大跌都好熱鬧

一齊屌鳩日巴 刻不容緩

果d唔係叫熱鬧，叫叫春

日日叫春聲

靜靜哋贏唔好咩
依家都仲有定期mon post

靜靜地供得安樂瞓到覺好囉，睇美股post好熱鬧都係叫春多

其實睇返數據，正常人不停炒，長線係唔夠月供QQQ/VOO呢D 黎

實力問題，9成9既連燈仔都可以高賣低買，仲有果1%就係e到做點心月供

問題係散戶個個都覺得自己可以贏到個市

贏唔到個市一定係實力問題

新鴻基地產公布，李兆基因其年事已高，將不會在公司１１月舉行的股東周年大會上尋求膺選連任，並將於股東周年大會上退任公司非執行董事及終止出任公司董事局副主席。
另外，梁櫸涇亦已知會公司，為投入更多時間處理私人事務，將不會於股東周年大會上尋求膺選連任，並將於股東周年大會上退任公司獨立非執行董事。

跟劇本既話，又會有黨員加入董事會

菲比斯：唔好搞咁多嘢，買指數ETF跟住個市已經跑贏好多人

<匯港通訊> 新鴻基地產發展有限公司(00016)公布截至2020年6月30日止全年度業績:

股東應佔溢利: 235.21億元, 同比跌 47.63% (去年同期純利449.12億元)
每股盈利: 8.12元
派息: 末期息3.7元，連同中期息1.25元，全年派息4.95元，與上年度全年派息相同

供左一年均價44
蝕緊10%

好似跌完，又可以再建倉

月供

41.91供左3年

瞓醒又跌過，唔好手多多好似好啲
月供嘅繼續供

今日係月供日 無乜人講野

跌到唔想講,唉
港股真係垃圾

連叫春都廢事

跌乜野，明明升緊，劇本又贏
月供post少左咁多人因為好多人已跟住劇本炒財自上晒岸

apple單野
圍內講就..

咩事呢?

月供日又升，劇本點先會輸

老母麵準備轉玩美股
係咪要不問價走晒啲貨

對於香港愈黎愈不安 洗唔洗清倉過美股

痴線 仲玩美股

痴線 仲玩港股

痴線 仲玩股票
定期日日賺

痴線 仲玩A股

老母麵最新消息！！！！！！！

一個月容易又供倉 睇住佢跌真係爽

港女強勢反彈了

回家了

依家短線計港女強過美女
中線大家都係仆街, 不過美女會甘過港女好多
港女要慶幸仲有好多地慘股同銀行股, 不過當支股愈黎愈多, 會升趺得更勁

搵人幫得斬左月供倉佢 我落唔到手

但係你都唔會返嚟港股㗎啦
掉低哂我哋

你唔係蝕緊1%only?
點會落唔到手

講下姐 我唔會放棄架

我哋一齊堅持留返啲港股

SH

我要收息過活

SH 現有3,12,778,435

收緊喇，銀行活期息

收活期息過活
真點大戶

依家做緊0.001%, 真係誠哥都做唔到活期息過活呀…

呢d咁既息口真係迫人買資產搏下算9數

823,66,3 係臭雞，公廁

6823同你日日跌

真係月供劇本都冇埋

尋日無人用已經升左幾毫

可見將來都唔會, 炒就話姐, 港女副偈咁樣點長線投資

買科技指數，賣左佢draw錢一出黎一樣姐
自制收自

66@39.9
823@62.4

你睇下66個1分鐘圖就會見到中銀個入貨時間
得1個位有大量成交

中銀食左價

睇黎要報警了，中銀操控股價

呢啲垃圾科技指數你買埋我嗰份
我每個月玩期指期權draw零用錢仲好

無知一問 匯豐股票戶口要親身落去開戶? 網上開唔到

你個係未理財戶口先

原來仲有人月供
等我老多10年再入嚟
後生仔出番去玩高風險啲先

躝

係 岩岩上網開

係未岩岩開所以未得？

玩咩？益下老野

都係普通美股大路野
一係就玩少少槓桿
始終學生月供好古怪

佢寫住要親臨分行開

有咩古怪睇投資風格
你要小本高回本就緊係唔好月供
如果你穩陣同大跌時唔會一下子冇4成，月供咪岩
當然講緊揀岩股
你月供5號仔緊係gg

硬係覺得咁後生
要趁有能力做下高風險
年紀大先穩陣都未遲
反正而家風險承受能力最高
10年後30歲就應該差唔多入嚟

岩
30歲賺夠就退休

原來成日吹奏領展煤氣個位學者股神 都轉投左新經濟懷抱
繼雲地後 又一個醒覺

佢係高位買走咗有乜問題呢

*賣

之前雲地高位賣出科技股 呢度啲人屌到佢反艇喎

咁去買返入咪得囉
由頭到尾兩樣嘢都冇衝突嘅

各位巴絲注意, 睇黎未股災, 可以炒多轉

冷靜阿ching

樓寶啲派息又開始上翻

樓寶？

認真下, 美股可以一股股買, 依家大把券商無手續費
揀SPY又好, 廢老value股又好, 有息又未上太空嘅究極巨頭們又好, 分啲錢每月買少少keep住砌長倉, 萬一炒燶左都有啲嘢係手
無人叫你後生就唔砌長倉

可以諗諗嘅

唔係跌緊咩

法國今年唔計帳面輸。收息收得2%
計埋匯豐冇左個一年。原本係會有4%

公用股只買不賣
我科技肢先會出出入入

我都重倉左幾十萬 唔驚既
收住息先lor

佢過兩年加返息自然會升
只限公用
銀行石油地產唔計

堅持

好急住用咩

有無巴打用牛牛買美女

我
用親牛牛買美女都豬錢

有無新手買美女ETF推介

Ching追下po la 太伸手唔係咁好

展展呢排開始強返啲

係唔知點解

QQQ同契媽

緊係TQQQ

SQQQ

用咗牛牛買aapl 人人賺錢我豬錢

其實學生 供10年 個回報都好正 比起炒炒賣賣 可能最後成績都係差唔多

學生無野可以輸先更要買d高增長賭大d，all in 炒牛熊碌大個本先有用，保守d都要買TQQQ/SQQQ/7200/7500

留意緊VTI

咩係契媽

即係搵個富婆食軟飯

連登契媽呀

變公廁之後drop to zero

你唔使勸佢地啦 10年後回顧下自己做咗啲咩
對得住自己咪得囉

學生由幼稚園開始就炒牛熊既話，讀完個中6已經可以退休

搵個5%嘅投資 擺18年 有成兩倍幾回報添呀屌

你地用邊間銀行/証券行供美股？

你入錯PO

門神主席

搵d 10倍牛熊炒到中6首富都有得做

屌次次都中 幾撚多倍

連燈少年股神緊係Day Trade 命中100%

正呀

我唔識啦 我繼續返去擁抱我嘅霉氣

所以你做唔到中學畢業就退休

岩岩入手用Hsbc set完睇唔返自己set左買咩股票咁有報

趁升市走咗少少貨

唔睇好後市?

唔睇好就梗嫁啦
軟銀單野好似個定時炸彈咁
加上老母麵又打算玩美股

好，又放一放d tsla，賺少少，夠我自己洗1星期

我仲豬緊

佢突然咁升都豬，你買入價幾多?

468

好彩之前拆股有take profit

以佢今日上升既速度，收市時你應該已經可以返到家鄉

hold到電池日

原本我都咁諗，不過我今晚take左profit先，今日升咁多，我唔信佢聽日唔跌，到時先再入再坐

我建議你打去介賭熱線

原來你又有再玩返TSLA
不過講真TSLA daytrade / swing trade 又真係好好賺

你竟然喺高位蟹咗
之前day trade走唔切？
不過今日after hours最高都上到去$428.75
你應該好快返到家鄉

港股真係好廢 港資死氣沉沉咁

港鐵仲妹緊

個市靜到

其實我係SH

老人院

470
無啦啦爆咗上嚟 咁近又唔想溝

HOLD到電池日再算

5仔穿埋海嘯價

儲左2年半

別人恐懼

all in時候到喇

有冇人信成哥買1211

44蚊仲渣緊

上周特朗普對香港金融中心地位又再大放厥詞，他認為經美國制裁後，香港的金融中心會走向地獄，而且在中國手上的香港，沒有人會在那裏做生意。

過埋年尾一浸支概股上市後，唔會再有大公司嚟香港上市了

有錢佬點會有事
係我地窮股民先慘

388準備收皮

不過TSLA只要你唔係拆前$1000咁上下入
而家都係食波段回報更大

ft唔洗交易費，求奇俾幾皮野落去daytrade /swing trade, 2%就走

旺角道天橋廿年仍未完工， 新鴻基：延誤是一種經驗

FT要USD 25k先可以day trade

申請緊。打算建長倉

長倉=3日

屌你老母 主席

呢個真

連主席依家都走去玩ETF

跟你買左44蚊66

沽66 買契媽喇

我43.88

佢重倉tsla, 依家都升返

信巴菲特，1211就快$100

440 喇，就返到家鄉

港股日日蝕，美股日日賺

有冇hsbc用家 set完月供指令可以去邊到睇自己d做左D咩指令

今晚有snow

9月中了，都仲未爆(1) post，睇下可以玩埋個10月

想入

大家點睇 比亞迪 迪迪

Ipo已經要120 今晚上200唔係問題

大家點睇龔蛇 蛇蛇

啲人都係話巴老好眼光
但冇乜人話龔蛇好眼光

終於供到變正數

如果日日都有得咁玩，我揾個窮國去做土皇帝喇

日日都有波幅
Even 跌市

其實好L驚呢d easy money, 唔覺意個心雄左，一個浪埋黎就pk

我諗果d所謂既少年股神就係咁

所以我永遠都係細注

你既細注會唔會好大注

細注係相對成副身家嚟講
但你玩過都知呢種玩法唔可以買太細
otherwise冇肉食

每人對大同細既定義都唔同

衝呀

823咩事

靜啦 唔想有狗入黎

2點唔夠700億成交

各位準備好股災未

點解咁講

美帝等收皮

得今朝見到相似既新聞都係到諗，美帝咁印錢，美金一定跌，到時d生產同就業會有少少返本土…

反而人仔升，d野貴左，d產品點出口當然，佢去買人地資產既話就正

87001 做乜跌到咁

屌 6823真係唔争氣

點解仲要買公司盤數有先天缺憾既股票

連燈唱乜跌乜

其實個有無人供緊5號？

我

唔好倒錢落海啦

無月供港股好耐，差不多ching埋chong
見串左32，純粹好奇呢度仲有無人做緊傻事

價投，月供越平

我估有，依度既人一決定左要供果隻就唔可以改，愈跌愈供，匯豐而家跌到咁佢地應該好開心先啱

因為媽咪麵玩美女

等十蚊買

直頭要加供

主席囉

等第4波就得

我都冇供匯豐

垃圾823呢啲股基本面咁差都仲買 倒錢落海

港股日日都差唔多仲陰啲陰啲跌，派埋息都唔知
就快停供4個月港股，供第4個月美股

港股起碼唔會大上大落
我唔太鍾意美股

穩步下揚

are u sure 港股唔會大上大落？

根本港股先係現實世界，其他都係炒岀黎

個concept係無錯嘅，但5號好似唔係好apply到
如果照做落QQQ, SPY, VOO都啱既
港股我真係揀唔到邊隻供得落手

如果concept冇錯，咁點解匯豐apply 唔到?

救命呀美股輸番好多

廢公司

下 日日贏wo

主席真係膠

下 帶我贏

咁誠哥啲股反映左現實未呀，6同1038成60蚊貨呀

當然好有難輸喇 屌

-1.63%

一直玩港股未輸過

+27%

琴日中電出糧可以加大冇人講

我出左都唔知..
日日9點半睇美女

有二奶無大婆

港女始終係老婆
美女價投得淡笑

因為睇唔到005 係可見既未來會轉好
呢套理論既前提係拉長線間公司會變好，但005 係睇唔到搞到咁之後佢有諗過改革搞返好為止。

QQQ呢D ETF唔同既係佢地會按情況换馬。

“依度既人一決定左要供果隻就唔可以改”

呢句真係好中

新經濟股今日做咩事?
9618,3690

點會
價投賺到最多

尋晚撈左少少底
今晚上呀

Exact7ly，完美解釋左我想講既野
我唔講極端情況，例如打仗以至世界末日，呢d情況揸咩都無用
人地條curve拉長係穩定向上，你望返5號，佢係？
除非你覺得5號將來會創造既value會大過QQQ入邊個堆公司啦
再退而求其次講，供2800都唔供5啦
利申，之前有供落18xx股，放淨600，想呢排放埋佢，離開港股

仲係小薯，有錯請指教

啤神

玩價投既話，唔好諗股價，淨係睇005 既業績，同佢理管理層，邊似會有將來呀，搞到咁都未大地震换人改革

所以繼續供真係同倒錢落海無分別
有d人係會博佢會派返息，但你想佢彈幾多？20%夠未？自己計下彈20%後係幾多錢
我都唔覺得佢既未來會有咩特別既野會令佢嘅value大升

想買/供嘅就真係勸大家唔好咁傻，但我想請教嘅係我應該目前斬埋d碎股定博佢派返息先沽

6823

呢到d月供巴打我唔擔心，反而係d廢老真係大把10幾年前高J左005, 果班先仆街

港女先係返映實體經濟

廢老我真係理得佢跳樓，跳都去大灣區跳呀
係擔心有d學生哥真係跟有d連登仔買，自己又諗都無諗過
我就係大大個反面教材

呢個真..美女間間公司都未復工
1日唔埋2日就話市場憧憬經濟復甦
新舊經濟股都overpriced

跌到落地核

係，無限QE, 一定係買股/地產呢d資產，所以煲大左條數。

又要準備去返9蚊

機會重臨
仲敢唔敢入貨

去返9一定入

隻6823咩事

66 咁叻仔

長揸10年跑贏QQQ

聽咗主席講，大落唔大上咪穩定

諗緊比唔比佢好

呢隻蝕左我成6k
收息收果千零蚊
我玩美女都無蝕咁多

lm

月供 $42全走，主要唔鐘意佢做黨鐵

投資點解要政治正確

誠哥買zoom vs 連燈仔買黨鐵

939咩事
揸左兩年 越揸越跌

睇futures今日似係穿埋琴日個底

2010年QQQ$50左右 而家$270
2010年66 $30左右 而家$40

點贏

買10年TQQQ好過

咁既經濟 咁既環境 銀行股有排都無運行

不過無貨既 可以當收集平野

收聲喇 日狗

想當年我最低揸到2.8

你嗰陣時金融危機都唔驚
而家有乜嘢驚

依家係咪fatfat

你條撚樣識計數未？
抵你比黃國龍炒

好想入手aapl

$110.5入咗

Daytrade?

港股跌慣咗唔買唔賣冇乜嘢，美股跌得咁少又唔夠錢買貨

我個人就fatfat...
939股價都冇升過
如果當初08年買700, 我應該發左達

而家驚D錢帶落棺材

長揸
不過今次好細注
Nasdaq好弱
唔敢買多

又係時候大拋售

你琴日仲撈咗底

bearish flag呀仲撈, TSM突破play都扯返穿pivot止蝕

跌跌跌跌跌

又唔算好底

跌咁少都叫酒呀嘅話，究竟有幾高追
嫌跌得太少

我覺得美股我定力唔夠，都係合埋眼買etf算9數

乜都唔使做，等下星期一月供日

伏巴點睇SPG

美國版無人租，等住比AMZN收佢皮

原來出左新圖

好耐無入黎，仲有無人供緊003 823

月供內房真係好正
班美股撚晚晚瞓唔着

823 here

巴打揸邊隻？內房我都半倉

1918

Same等緊佢派物管股

813
1813
我覺得都係好嘢
佢地都係會有物管股上市

813我覺得估值太貴 同類型經營手法嘅中海外明顯抵好多
1813都偏貴 近兩三年年報都係水份十足

但好似重未講分派條件

823勁到

日：你講佢$99跌得好勁？

終於正數

reits得隻狗展 keep到派息

街坊商場生活好過大商場

都未公佈，可能減派之後drop to zero

：升返99蚊再講啦

Cls 唔知之後有冇隻貓被豬迫含

望一望樹仔 心都累

搵到岩既股 斬左佢先 嘥撚氣

41斬鳩左了

真係坐其他都好撚過 坐佢
決心都鳩佢

3仔 11.82

信念有幾多先

我唔斬既話 買咩輸咩

蝕好多喎 諗清楚

又唔係好多 不過係廢撚嘔呀 係好撚柒廢

見到個portfolio 有啲閪
我都寧願賣撚咗佢，眼冤

佢其實好勁(非風水)

斬左都係

炒PS5可能賺得多仲多

首先要買到

的確係

好快free fall

其實我地on9既 果時得2厘幾 增長又無以前咁勁 兩者都無 一定要沽喇

睇風水係副業, 同大戶收風先係正職

AAPL 100未 終於穿咗110

紅卡post見到日巴

$110.5有10股

你大把錢溝
我未到90都唔買

每跌$10加一次
$100 加注
$90 加注

樹仔會唔會drop to $30架

放棄佢喇 大把好過佢 屌

Double咁加

溝囉 唔驚

不了

Double都好
因為我睇佢跌到$360（拆前）就差唔多底
六月尾個價

360 等於幾多？

$90

有100 我建倉 80-100 我瘋狂買

80 > 70 > 50 > 30 > 20 > 10

好似睇緊匯豐

使唔拆到咁細呀

落到80 咪又係望到70
去到70又話今晚早D訓睇聽晚
如是者去到50 又出來認屎認屁話好彩冇入

真係drop to zero咩
去到$90都跌唔落啦
除非溶斷重臨

我114都未驚過
最多咪唔供港股供美股咯

大啤

仲有無人揸緊6仔

買得呢隻都應該好耐㗎喇

005 bye 9 bye

11都要死

5仔

11

5仔究竟有冇底

冇

5仔好吸引

係唔係同5仔 一齊死
有貨

派番息 有無12厘

主席，all in喇

1038

算咁佢

沉左咁多年 算喇

6823點解跌咁勁

想知

最後散水

呢到講得太多
或者 nowtv因素未定

1113衰咩 真係諗唔明

現金牛 怕條鐵

唔洗諗，總之你買左佢先跌，咁就係你錯。

我都有貨@$140

2同6點比較好

今日致富月供既巴打 你地有冇野冇供到？

我823冇供到 有冇人知點解

英國比番佢派先算，同埋一定唔會係之前咁派每年0.51鎂

一定減派喇，唔減你就驚

我都係扣咗錢但無股入手
可以致富果邊等個價再靚啲先買啩？

長和系隻隻都跌三成或以上
真係好誇張
又唔覺長和系有乜特別壞嘅消息

同52-week high比較

供三隻得一隻有交易
以為得我係咁tim

實際收入係低左既

致富月供post話晏就入貨

展展我都未成交

之前試過供HKBN遲左一日先有股入手, 但個價好似係低D既

英國疫情反彈有可能再封城?

港股垃圾到 回返去3月低位

致富已出
1113 39.45

港股真係

美期跌緊700啦

250以下入第一注QQQ

有希望大選前後建倉了
已放棄港股

左一巴右一巴

美股驚西咩

個市咁差
螞蟻爬入港女個西都搞唔掂了

youtube有個 視野環球財經
講美股唔錯的
雖然支那人+支那話

Ok

跌到100 咪高位回落30幾%

你咪又係等緊$100

回調咁多 係唔係熊市

其實唔難

邊有人咁傻仔高位入貨

你囉

關愛基金將向低收入家庭新來港定居人士，一次過發放1萬元津貼，預計約有20萬3千人合資格，涉及超過21億元，項目外判予中銀香港作為代理人協助推行，目標8個星期向申請人發放津貼。

銀行股首選: 中銀香港

我宜家AVG 112.8

真係好撚嬲

利益輸送出面

今晚致富月供的人們有福了 跌市中自動買貨

咁係咪應該入d中銀呢

咁貴買我驚你接受唔到佢返正常range

科技股除非溶斷 先會去到正常估值

佢無革新性改變嘅話, 話知pump幾多錢, 幾多點心追, 多左幾多市場, 個長期比例性嘅range係唔會變
一間8成營利靠賣硬件, profit margin連跌6年嘅公司, 炒出長期估值range近一倍, trading無妨但investing唔會揀佢

投資都係月供你之前推介嘅呢啲穩陣

真 panic sell左

其實TSM都炒出左, 依家買都係for trading而非investing
只係佢同生果分別係, 同最高價比, 生果炒到去左火星, TSM炒到飛左上天

總之落飛前分清楚兩者就好, 唔好明明係trade, 蟹左變長揸話投資, 20年前呢班傻鳩sh左十幾年, 蟹左十幾年

原來近幾年啲iphone賣到成萬蚊一部 但竟然個margin要跌

drop to $9

話時話台灣巴 失蹤左？

搞結婚？

唔知呀
岩岩諗起823 就諗起台灣巴 好似好耐未見過佢

你識條撚咩傻鳩
Apple我同伏巴一早都話貴啦，你仲叫人衝入去QQQ累撚死d新手

仲有荔枝玉露巴

消失咗嘅人

用ib炒啦

垃圾港股又跌啦

12港人被失蹤

咩都跌

好彩有美股可以賺
而家YTD 嘅TWR +53.11%

尋晚美股都跌
不過都叫做入貨位既

升返哂啦

隻 1038想點

高鐵兩年｜停運加疫情夾擊 茶記高鐵夢瀕碎 老闆︰邊有運行

牙籤巴做淡搵唔小啦
呢排個市係咁跌

還可以
不過唔夠你贏得多

一向都係買完貨先霖市

仲係度，不過少左講野

40萬

一直執格仔？

本多終勝

IB係短炒
HSBC嗰啲就真係hold 幾個月股災貨
但係股災細注所以仲賺少過IB

供好小

6823真係勁廢好彩走咗

走淨6823 同62

點解依家月供post大跌市都咁靜

比人拉哂

(去美股PO)

依度係美股月供post
夜晚就活躍嫁啦

港女

供完啦美股可以變聖人mode等大選
唔供港股係香港基本面已變